[預左俾人屌]筆直15萬左右,想出架二手歐洲車，求推薦

新牌仔想出架二手車,麻煩各位師兄比下意見

筆直：15萬上下(淨車價，牌保果d唔洗理)
外形：靚靚仔仔
年份：最好2010年打後

唔追求速度，條女行得走得就得
同埋都希望至少玩到5年貨仔

我自己既priority 係: 牌子>外觀=耐用>速度>價錢

主要睇雙B, 自己心水有316IA, 320i, 323i, 325i,A4,A5

mb e-class吧 好坐D

Audi A3 Sedan

好貴呀師兄，廿幾三十幾萬買唔起呀

2010 e200邊洗20個.....

打錯左自
應該係主睇BMW同Audi
因為個人覺得mb大改前個款麻麻地，但大改後又太貴

得15萬買r洲車充大頭?有無預多15萬黎整波箱漏油冷氣避震

ct200h

w212 pre facelift 都唔太差既 價錢又岩你budget

Smart

呢個年份岩岩好開始好大鍋
利伸寶馬四年車 開始自己彈燈

VW Golf R MK6

平整應該vw 耐唔耐用就兩睇
不過你應該揀定左bmw 係買就買架新年份啲入門啲

BMW:2012/13 118ia sport
Audi:2013 a3 / a4

a3 sedan 啦

同價錢黎講屌打同系

15萬應該買到14 15

C200

為左食女咪買bmw audi
買買兩個condom 都唔夠用

同意
4年車開始岀現暗病, 啱啱換完條水喉
利申2013 bmw118i

大整就未洗住，但要預左俾錢整d老化野

D車5年就開始有少問題, 通常5年內賣車,
所以你好多盤簡

除此之外重有無大問題/覺得118有咩唔好？

118個價幾吸引

後座坐唔到人

唔識唔好衝出黎.......

C200/320/523/520都ok

2手 Audi/VW 祝你好運

加少少出部cla

A6 2.0T 啦 買到2013年 大大架 舒服好揸

bmw x1

218i ?

12年c200 加多dd咁多

咁又無大問題的，頂頭就唔頂的，係後座少少迫，118都跑得下，輕改又幾型

Golf R mk6 la:

316IA行唔郁架喎...

Polo 1.4 啦
15萬仲想雙B？整到你破產都未必識行

為牌子買部最低級版既車

Golf

TG: redragon1
私讓

其實 VW Audi 仲壞得勁過雙B

基本黎講，如果係為充充門面不計性能預左整，根據觀察女人見到架車嘅反應，Jaguar先係不二之選，雖然我唔知15萬係香港夠唔夠買

Mini Cooper r60s

加多少少買全新golf 算啦

牌子行先買架9X年既勞斯囉, 行唔行得郁就唔知啦
個樣實係衰到乜咁, 不過牌子屌打上面講既所有品牌

bmw e92 LCI

bmw f10

樓主留tg

想出番架2012-2013既x1
我見個價都係大約15-20萬到
請問有咩要留意

我睇蘋果介紹kia cerato
全新車先係15萬
突然覺得買條處女韓妹好過二手鬼妹。。。。。。

scirocco 2.0

真係要咁揀的話搵架有iDrive既尾期E90/92/93 325i囉，有返二百一十幾匹，又冇turbo又冇雙離合波箱，即係冇乜鑊氣，俾油又有反應，以舊車計個油耗又唔會攞你命咁囉。

jaguar有行整？